「世紀大戰」到底Heidi大波啲定Aka大波啲

以前覺得Aka正啲但越大就覺得Heidi女人味重啲
不過估唔到Aka咁快就話想嫁人佢有腳但衰在Ipad

aka都就四張仲早

我以為頂盡30

呢到唔係講波台

Heidi